有沙爹牛嘅MORNING就係GOOD MORNING！

食飽飽就返工了

福麵底？不了

福麵底先正喎

光身麵先可以襯托個沙牛汁。

祥香？

英發